<藍絲民意逆轉> 民主派係咪應該再一次彈劾行政長官？

上一次投票結果05122019：
投票階段只得63位議員出席，26名民主派議員全投贊成票，反對票36票，全屬建制派。

建制再為林鄭護航，口罩都冇個，點對得住廢老藍絲？